（逆轉撚入）逆轉6質素如何？

有玩1-3同5
超中意1-3劇情
見最近隻大逆裁2都好似麻麻地
唔知早前出嘅6值唔值得玩呢

6有返啲舊人
推理又唔會太易估到
值得玩

劇情吸唔吸引？
我覺得5一般
所以對之後嘅逆轉一直持觀望態度

6>5 覺得唔錯

大逆裁好麻麻 太old scholl

明明係巧舟操刀都咁

6一定好玩過5 同埋多返D舊人
5 D舊人好似消失晒咁

大逆轉2開咗頭未玩

黃衫個西女人好撚煩, 5代占太多劇情描述個西女人，反而好撚煩

6主要係成步堂同王泥喜 集中好多

上網睇過D人玩完大逆轉2話
根本就兩集應該一氣呵成既只係分開左黎出

5、6我都當佢外傳咁睇

成步堂收山又復出嗰種氣質錯晒

巧舟個劇本係嚴密，但檢事班人一接手就瘋狂復出同出舊人

表面係好爽，但冇晒味道

逆轉5一開始心音介紹佢隻野真係又長又悶，差啲想唔玩 邊撚個寫劇本

今集大逆被人話神作

好似話D高潮位係哂2到
啫係話佢根本就係一隻GAME斬件賣

其實大家係識睇日文定玩英文版?
淨係玩過1-4同檢事1, 得部日版3ds, 好想玩落去但又睇唔明

請問各位點玩到中文版?

破解囉
據我所知係得呢個方法

有冇檢事同好 個人覺得檢事幾好玩
不過出完1 2之後就好似冇再有消息會出3

3ds 開心板

約3ds 破解 來讀中文板

我玩日文
現在喺日本做緊嘢
見大家講6同大逆轉2唔錯咁，有啲想過幾日落福岡一次過買晒

有冇破解既教學網?

樓主應該補返4
真心呢集係幾正

老老實實
好劇情唔介意比錢買
呢個年代好難搵呢d game

大逆轉好正wor，個on9劇場真係柒到一邊睇一邊笑

唔識日文玩通靈極難，識都唔覺得易

如果佢出手機版即買

大逆1
大逆1+2

逆5
逆6

有開心版教學/有店舖介紹可破解?

第四集成日畀人忽視
成步堂落咗位就屌屌屌

6我覺得麻麻地
故事唔太特別之餘最後一章個兇手太易估
玩完之後唔想再玩逆轉系列

（雖然最後都玩埋大逆轉2而且覺得ok )

最大問題係牙琉個動機太低能

估唔到香港有人討論逆轉
以為已經無哂同好,得我自己一個隻隻都買黎玩

大逆必須要1+2咁玩先完整
大逆1個尾收到差d想講粗口,但連埋大逆2就無問題

逆5個人差,但我反而覺得心音個part描寫得幾好,算係幾話串埋一齊有呼應

逆6感覺好過逆5,而且有レイファ女女 真宵又返黎
故事都算係連貫,最後boss係有d易估但唔影響遊戲,
因為逆6重點係辯護士身份,唔係對手

其實香港都好多人玩
上幾個蘋果fb報導美國有單兇殺案
現場有隻鸚鵡有記低死者嘅說話
勁多comment講小百合
雖然最後法庭唔接納隻鸚鵡做證據

Lm
無3ds連5都未玩過

5有手機版

呢隻GAME 真係好似 人中之龍咁.
玩頭幾集好玩.
之後好悶 ,
逆轉一關玩好耐, 真係當小說睇.
有開心版都唔想玩.

等緊IOS英文版出

手機版剛剛又出多一隻

暫時未出英文版

玩完五玩六第四章真係j 死

大逆轉1個結局擺明話你聽出2

請問手機有無中文

應該冇
但香港store有1-5英文版
日本store有1-5日文版

水鏡系統好正 好過捉動作同情緒先啦

除左大逆轉之外都玩齊既死忠表示
逆轉6 係神作 唔玩真係走寶
我覺得逆轉6 同逆轉3比真係唔失禮
好多位都係同3 步曲致敬
最尾個章又熱血又催淚

唔識日文...

逆轉同好
但至從無漢化玩之後就無追

好想玩

我又垃圾唔敢自己破解

再補充小小
好多人因為逆4 5 而對逆轉系列死心
但逆轉6 真係令我重燃熱情
王泥喜呢個主角 終於透過主線描寫變到好立體 唔再路人
新既水鏡系統都好有趣 難度亦都幾高
犯案手法都好精彩

啱啱玩完大逆 有d失望
快d出大逆2漢化啦你地讚到咁

邊道有教學?

逆檢2=逆轉3>逆轉6>逆轉2>逆轉1>逆檢1>逆轉4>>>>>逆轉5
無玩過大逆轉

手機版1-5香港store都有英文版

出係3ds果幾集真心垃圾
個人覺得第4集係系列中其中一集必玩作
樓主冇玩4仲有資格叫逆轉撚？

利申： 3ds只玩過第5集，碌返上去先知有大逆轉呢隻game

第4集最差,d case太多犯駁位

估唔到大逆轉第三章搵得返初代個感覺

買左逆轉六玩到第二章停左
日文太廢 玩得好辛苦

我叫逆轉撚入，冇話過自己係逆轉撚

認真 , 大逆2 真係唔錯

當年玩完大逆1 留低左好多伏筆未解答

但玩完2之後收哂所有伏筆又KO黑幕覺得好爽

唔知係咪1 同 2 隔左咁耐先完 , 打爆機後個種唔知點講既感覺特別強

最終章偵探模式好正 , 同埋最後決戰黑幕個法庭氣氛都好正

一次過買咗大逆轉1同2

逆轉fans 雷頓教授VS逆轉裁判有冇巴打都有玩

有玩，除左法庭同搜查之外多左雷頓啲解謎小遊戲係好玩啲，另外劇情都唔錯又有動畫睇

逆轉6我覺得幾好 父子情
大逆2岩岩玩完第2章
啲畫風堅靚 睇得出好比心機整

睇返WIKI原來Layton對上果隻已經係13年 咁耐都冇新作

最近唔係出左隻講佢個女既？

手機果隻? 我見D評價話D謎題易到好似比小學生玩咁

之前一直用模擬器玩漢化
但有隻去到用NDS玩要吹氣，用電腦唔知點吹氣就放棄左
不過漢化版睇埋個故事好正

3DS都有出
逆轉雷頓有提示coin可以用，我玩哂好似用左1定2個落啲小遊戲度，法庭part冇用過

我記得 好似要吹走啲粉
個陣駁左個咪落電腦 又真係support架喎

係喎3DS都有出 有冇巴打玩過係咪真係咁易

屌我都係漢化到呢集玩唔到無再玩
有實中文先玩得掂 但咁多年呢隻GAME都無諗住出中文版
手機都只係出英文版

而家玩住黑白熊頂住先